twitter 德國戰線要人

twitter 德國戰線

大家要多謝綠黨同FDP 一直表態支持香港呀！綠黨提出新議案要政府支持同關注香港。大家可以科勞埋 @germany_with_hk 緊貼德國戰線

自推10

自推9

自推8

自推7

自推6

自推5

推

自推4

自推3

自推2

開是吹水台

自推1

推呀，德國同國際線好重要！

Retweet done

題外話，其實佢哋仲支持埋新疆同西藏嘅議案，不過畀德國基督教民主聯盟(簡稱CDU，德國而家嘅執政黨)同德國社會民主黨(簡稱SPD，蘇聯餘孽)反對，相信佢哋都會反對香港呢條議案

各位手足麻煩幫手推埋呢個post呀！我地要爭取國際關注！
(國際戰線) 11月9號，柏林圍牆倒下30周年，德國有個抗共苦主集會

Kein Problem
Namen gelassen.

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

pushh